忽然諗起一樣野......德福花園T座同R座喺警察宿舍

有冇人經過德福個陣有種好似比人望住好唔聚財既感覺...
大家小心比個邊既「居民」出賣......

唔講都唔知原來德福花園有狗屋

有啲咁嘅事！？

So sad 有屋企人喺度都照放tg

小心啊

FC左未？

求FC

嗰度係有幾棟 以前有中同住嗰度 佢老豆做狗

點解度度都有

點解可以成棟都狗屋？賣樓個陣已經買左？

咁班公安唔知都正常

不得了

yes 政府成棟買左

原來無人知，不嬲都有座好多警察通告

推上熱門俾多D人知

1

2

政府買黎畀紀律部隊做宿舍

3

你都未買得起私樓
但政府用你嘅錢買私樓俾警察住

光復香港，時代革命

推

唔知有無岸鳩當初買樓會覺得格離係狗屋會安全D

政府好多年無買啦 個d多數97前買落

sosad而家先醒起？？？？

Pish

我老豆...

難怪今日咁夠膽喺入面開槍
當日喺太古城俾人屌到走

唔係佢屋企人嘛

can confirm, my frd same

買解T座又會有買賣

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、811、824
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

我老母話係S同R 唔係T座

德福有狗竇好耐，數量唔少添，不過有d散。

yes 其實佢地係有幾棟 果幾棟入面又唔係全部都係

爹親娘親不及黑社會親

I know some blocks are. confirmed, but dunno which one. Maybe some flats are.

R座都有成交

幾撚時有成棟買

麗晶都有

唔係全棟 一dd單位 有中同 老豆係popo

我估係R座 9-16座 12樓開始

因為我見9-16室 12樓以上冇左成交紀錄

S座 廿幾樓都有

比D時間我 chack下先

係買左部分t座同r座係警察宿舍 唔係全棟
利申係入面 屋企無人做狗

Dllm 咪撚fake人啦

push

抽中德福班狗會用好多仆街招死磨爛磨唔肯走
狗改不了吃屎

20年前同而家好唔同...個陣以為D差佬真係為市民服務架

其實我想問好耐

點解紀律部隊會有宿舍住?

咁好福利

S座 16室,15室,14(除/1f)室,13(除25/f)室,11(除/1f)室,10室

37年都冇成交過？

駐守西九龍衝鋒隊的警署警長何永加入警隊已有三十二年。他原本居住於九龍灣德福花園，該單位是警隊首批於私人屋購置的宿舍單位之一。他於九三年透過自置居所資助計劃借貸首期，購買將軍澳居屋頌明苑一個六百多平方呎的單位。

應該係連埋一齊?

R座 1(除1樓/f),2(除/1f),3,4(除2/f,25/f),5(除/1f),6,7,8(除/1f),9,11,14(除/1f),15(除/1f),16

都係37年黎冇成交 仲要成柱冇

係呀德福有狗屋
我唔係好確實邊一座
但一定有
好多年
利申：有遠房係狗

T都有

T座 2,3,7,8,11(除/1f),14

係咪真係咁好住 37年黎都唔捨得賣呀

我可以肯定
我老母有朋友做狗係德福有宿舍住

咩係除1f?

嗰度車廠上蓋，起地鐵啲乜乜條款嚟

綠楊新邨都係

S座 16室,15室,14(除/1f)室,13(除25/f)室,11(除/1f)室,10室

R座 1(除1樓/f),2(除/1f),3,4(除2/f,25/f),5(除/1f),6,7,8(除/1f),9,11,14(除/1f),15(除/1f),16

T座 2,3,7,8,11(除/1f),14

冇有巴打係住以上 想買樓 問清楚係唔係真係咁好住

除咗1樓 因為1樓有成交過

大家可上blockchain 睇反資料

麗晶係咪都有？

好似啱啱喺麗晶拉左個

今日有手足受傷 有個師奶大叫抵撚死 黑警死全家

呢3座正確

S座 16室,15室,14室(除/1f),13室(除25/f),11室(除/1f),10室

R座 1室(除1樓/f),2室(除/1f),3室,4室(除2/f,25/f),5室(除/1f),6室,7室,8室(除/1f),9室,11室,14室(除/1f),15室(除/1f),16室

T座 2室,3室,7室,8室,11室(除/1f),14室

以上單位係入伙到今從未成交過既單位
1980年開始入到到而加37年
係唔係真係咁好住

利申：想買樓問定係咪真係咁好住

其實我想講，杏花邨，仲有彩虹上面既威豪花園都係有狗屋

不如整個地圖

唔怪之得冇乜街坊出嚟

上網見到話 除咗狗仔之外仲有消防住

721

好多私人屋苑都係宿舍嚟

一早講撚咗要去玩德福，唔知邊d人係咁叫人散水唔好入德福

K 座就肯定有！
80 年代上過我做警察嘅親戚屋企就喺 K 座，退休後要交返出嚟！

Baby condom 幾撚on9

驚比人用呢d生活必需品收買，所以政府收埋左先

依家養到佢地好大咬

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

紀律部隊宿舍嚟，唔一定警察，識個退休消防都係個到，不過藍絲嚟

嘩！咁好福利可以住德福花園？果度成千萬一個單位架

係 有狗仔中同住果度 之前睇樓時地產佬都有講 佢當時講s同t 中高層以上 但冇講實質層數

o

另外綠楊都係 以前上門私補個學生狗爸親口講

我要真普選！

有冇文宣可以幫手!!
推比英文文宣組做野啦！要推出國際英文版！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

搵日可以光復德福

你講到送咁
宿舍黎 要還架
城大學生住畢架山添啦 宿舍一樣要還

應該係r s t3座

r1r2s1s2T都有好多黑警住
而放催淚彈既位置距離很遠

可唔可以Cut撚左d狗屋憑咩要俾埋地方佢住，依家冇撚出糧咩？唔係好撚巴閉話自己好高人工咩，又串我地交好少税咩？咁把炮唔好俾我知你地屋企有人住公屋，咁有錢應該為屋企人買樓，同埋記得個個住豪宅啊

港九新界有幾多呢啲屋根本我地都唔知

光復德福大行動

其實唔止
以我所知S座同其他附近座都有唔少單位係狗屋

原來識人住S座

有狗宿舍係堅，唔會全楝，通常遍遠座數，低層，對垃圾房

麻

今日就有班休班狗襯示威者徹退，人數稀少時，
拎住利器進入德福商場破壞示威者既路障，期間有言語上挑釁在場示威者。

利申：住戶

T座一定係
不過唔知係咪全座

我手上有份私人屋苑警察宿舍名單，隨時你鄰居係警賊：
呢尐屋苑包括：
荃灣綠楊新村L、M座
九龍灣德福花園R、S、T座
牛池灣威豪花園第1座A、B單位、第2座B單位
柴灣杏花村第36、37座
鰂魚涌康怡花園Q座
葵涌葵蓉苑第1、2座
屯門美樂花園第2、5、6座

sauce:

肯定唔係全座，有親戚住入面

親身示範禍必及妻兒

推薦

好多年了

屯門美樂都大把

RST呢幾座某d單位係，呢幾棟係正地鐵站上面，次次大停電佢地幾棟都無事，因為可以用地鐵後備電。

利申: 住咗係R座對面嗰棟 22年

推，今日live post都發現有好多人唔知

德褔花園做狗宿舍？？ 黑警高層？

好似唔係 我朋友老公係散仔狗都住德福
記憶佢幾年前講過屋企冇鐵閘 得木門

散仔做左幾多年咁撚正

多數唔係比前線？
有個識左十幾年既朋友住緊
佢阿爸係警察但唔似前線

近二十年 不過我早5年識佢果陣已住德福
唔知果時佢申請宿舍係咩年資

我企係德福花園無啦啦有人掟舊石落嚟
hi 到膊頭，差啲爆頭

up

Push.

真咩？

屌你地推返啲正經po啦

大學4年畢業要走架，警察做三十年退休，宿舍先交還，已經慳唔小錢買樓了

咁怪，私人樓喎

黃大仙宿舍化

德福係黨鐵起架

好似套丁權？

總之叫*宿舍*，都係借比你住先，遲早要還、衰過公屋，臨老要搬

srt都有(當然都有普通住客既)
尤其是s1絕大部分都係黑警

阿爸係退休公務員，佢話德福有啲三尖八角單位賣唔出，政府買左黎做宿舍俾警察住

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

又係狗鐵

起地鐵嗰時70年代，放個佢啦

Telford 呎價係咪可以跌到元朗咁低了

係，屯門美樂花園都係，有親戚做狗，佢係入面都搬左幾個單位

住開公屋？
私樓不嬲無鐵閘架啦

Me tooo

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

綠楊m座都係 今日去荃灣既手足注意下

琴日有個附近既居民同我地講 德福商場上面就係狗宿舍

你冇嘢嗎？前線係仆街，但係唔好唔記得後面先至係落order嗰班

有部份單位係俾左其他紀律部隊

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

小心呀

講開宿舍，德福同黃埔90年代已經有
綠揚都好似有

推 大家小心

海怡都有狗屋架

住得果度應該大部份都係白衫

毅進 grade 邊有可能住到市區宿舍

市民為德福SIR準備咗元朗白衫的合法合情合理教仔方式未?

邊個話自己人唔使歎 TG 架?

同綠楊一樣

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

下 我住私樓有鐵閘

佢哋都冇人性嘅
唔係現場嗰班自己屋企人咪照放囉

學麗晶扮居民報驚啦
求其係人都可以報驚入屋苑

係，尋日扑扑下警嬸一齊食撚左tg

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

下 我由細到大都住私樓
屋企都有鐵閘喎

有番二十年既私樓多數都有鐵閘

海濱花園都有
利申：遠房親戚係狗 住係果度

我屋企一直都無

可能ching住豪宅唔使閘
我以前係去有錢朋友屋企先冇鐵閘

我意思係寫字樓個班
唔係膊頭有花坐房個班